你地嘅英國舐共舐撚到咁

重指意佢地， 乜撚野慶祝中華人民共和國成立70周年？ 咩portsmouth市就職典禮， 舐到連市長都去埋， 屌食屎啦

星期三有大綱睇
宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

舐到雪雪聲

1/10

2/10

3/10

4/10

植入黨員入英國城市呀